30幾年前一個日本人 寫咗一個關於今日香港嘅故事

條友叫宮崎駿

1.女主角因為知道自己家鄉將會畀壞人利用 寧願念一句咒語 將自己家鄉毀滅 實行終極攬炒

2. 主角一開始想搵著制服嘅軍人幫手但到最後原來 發現 軍人都係仆街

3. 軍人由頭到尾都係畀人利用， 低智商見到金發曬狂 到最後俾人過橋抽板 死嘅死傷既傷

4. 一班被稱為海盜 戴住口罩 嘅人 佢哋用行動證明咗佢哋係 有情有意 為大局著想

laputa

Sheeta

穿鑿附會